覺唔覺黑人呢個種真係好撚屈機

極少中武肺 成個非洲咁落後 但反而無咩事 就算車仔個黑人中左 第二日都好返 真係好撚屈機 百毒不侵

黑人果種體臭有效抗菌

窮到冇錢驗咋on9

佢地中左 訓醒識好返 所以唔會死

啲非洲國家,死咗都唔知咩病

警犬

唔醒果啲餓死

個體格係咁多人種最好，抵抗力最好一啲都唔奇

又有得屌猩猩屌到有AIDS

樓主五毛

我以家變左黃絲

答得快而準

非洲兄弟應該未有Internet用，唔可以Update死左幾多個，希望黃絲繼續捐錢俾非洲兄弟

筷子腳黑人特別識射重炮
balotelli, progba, sisoko